梁凱晴個衰妹呢張banner又整得幾好喎

你有冇見過盟軍海報
有希特拉個大頭之後大大個NO字原來係叫你去當兵
搞搞佢好喎

我反而諗起依套戲

《向政府說不》（NO）是一部2012年智利電影

經歷多年軍事強人皮諾切特的獨裁統治，1988年智利舉辦公投，人民要用「Yes」或「No」決定未來八年是否繼續受強人統治。面對壓逼的政權，還有麻木冷漠的人群，反對黨領袖請來年輕廣告人，動用一系列廣告和宣傳來傳達反抗信念，喊「No」要自由。這一回，他們的戰場就在人民眼皮底下，讓視覺尬政權，奔放彩虹圖案對上冷硬政治口號，用想像力解放鐵幕之下停止跳動的心。

全民皆兵

離遠既話睇唔清柒婆個底，睇落似叫人唔好登記做選民咁真係好咩？

係咪因為之前幾張都比人hi屎上去

幾靚,個色幾出

歡迎藍絲hi屎落林鄭個口

推

想睇牙晴對害羞的波